名校secrets終跪低 admin祭旗

換言之 今次係向secrets開戰係連登勝出

不過諗深一層 老實講 連登開戰reports又係用假ac 打起上泥損失最大一定係名校 所以開戰係咪真係有用就見人見智

半夜出文比邊個睇

唔好因為一個垃圾道歉post就停手
呢個page唔知毒害幾多中小學生
一日未摺一日都唔好收手

推到日頭

佢話呀？
呢個垃圾page都變咗一盤生意咁run啦，執柒咗佢啦屌

岩 其實單憑佢個名 名校secrets已經階級觀念左

到底實際係邊個做錯？
由頭到尾，block人、del comment、出多篇文屌鳩巴打都係佢一個人做？
你信唔信會係一個人？
咁多日以嚟都冇其他人參與？

佢講就咁講
權宜之計嘅情況下推一個人出嚟祭旗 聲東擊西
呢種伎倆連小朋友識用
無論點都好都要繼續mon住呢個毒害少年人嘅垃圾page

其實根本名校就係覺得我地班連登仔爛命一條 同我地硬撼 損失既肯定係佢地 與其咁樣不如搵個admin出泥祭旗 拿拿林平息風波

佢話搵條友出嚟祭旗就真係祭咗旗呀？邊個信呀
呢個垃圾page一早應該徹底收皮

屌撚到佢刪專頁先收手

同意 根本冇人知admin身分 佢話炒左一個屈尾十番泥繼續做我地都唔知

既然嗰位admin嘅事完咗

不如po更多有用文章

起碼班00會睇到

你話抄咗啫

你泥完未

其實名校secrets 背後係咪有資金來源？

個運作機制係咪似當年d咩荃灣友沙田友page
潮流>用家自發開grp>政黨/有組織者睇中>金主出現易手

唔知Secret 既金主係邊個呢

無你諗得咁簡單，多人留意嘅page自然有錢銀價值

唔係話係六月娘咩